黃痴瘋坐鹽提前慶祝區！

恭喜晒

推

留名睇樓主呢隻5毛點俾人屌到飛天

麻友是臭雞
專俾c6𨳒西

又話唔走

推 破壞香港的畜牲

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
沙洛文-卡勞
(狗隻#1426)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

買定香檳慶祝佢比人屌屎忽

河童再見👋

👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻🤘🏻